點解咁多人見獎金多先黎買六合彩?

見好多人嘩成億獎金，我又要買
我當你每次中六合彩機率一樣
你係想中想發達既，二千萬獎金都夠你一世唔使做
點解要等到一億獎金先黎買

2000萬一世唔洗做?
買個市區上車盤都600萬
定你去非洲過世

嫌退休一架遊艇唔夠想要多幾架?

幾多人打足一世工都賺唔到一千萬
兩千萬都唔夠咁應該好多人都餓死左

2千萬只夠我打20個林作

點解要留係香港

結論係人有錢唔會知足 比幾多使幾多

獎金多啲，夢想又大啲，買得又開心啲
有咩問題

馬會吹奏 結果淨賺1億彩池

中咗六合彩都要繼續窮L生活?
你呢啲窮L思想真係

識理財就一定夠，大把人成世唔會搵到二千萬

或然率一樣，但奬金高咁多

但一個正常人想退休想財自其實幾千萬一定夠
就算機率一樣中個幾百萬橫財生活都好十倍
多幾百萬買個單位又得
拎去投資又得
我係唔明點解咁多人覺得一係就唔買，一係就要做億萬富翁

都係湊下熱鬧姐

有問題咩?獎金唔多買黎做咩?

你鐘意喇
d道友成世唔返工都生存到既

咩都有可能
獎金多又有可能1注獨中
中頭獎既機會一樣
都係7個number
點解唔可以見獎金多先買

你都識講係一樣
咁係咪唔稀罕中幾百萬幾千萬

關你撚事咩

中左2000萬都仲去返工先on9

打風流工唔得？

中幾百萬幾千萬
同
中一億
係咪一樣呀
你話一樣咪你贏囉

8成人打一世都無2000 萬

同一機會率贏800萬同贏1億，明顯1億值得玩過800萬

因為幾千萬唔夠財自